［急傳］。防彈底褲 防彈護目鏡

大家好
而家買裝備開始要考慮到防彈功能

緊急需要防具：
護目鏡同防彈底褲

你唔會知班警察有一日點樣失控亂射途人
作為途人要小心處理

暫時Google唔到防彈底褲既現貨
護目鏡就出面有amazon post

麻煩見post幫手推
推到每個人有裝

1

2

3

4

5

6

7

8

9

10

11

12

13

14

15

16

17

18

19

20

21

22

23